有冇人新年同我一樣好鍾意鳩嗌 燒炮仗

新年最鍾意就係鳩嗌「燒炮仗 ！」
然後家長就會教d小朋友立即暗實耳仔
結果兩母子暗足30秒乜事都冇發生過
企係度大家你眼望我眼
家長柒咗
d小朋友就呆撚咗
覺得自己被家長fake 9 咗